5p係最垃圾存在，不服來辯！

我5p獵人要屌死你班智障

ching ho ball
小妹g 持你

駁唔到.....

吾巧甘啦，禾系個巧人尼架

嘉鈴巴打在此post留名

撐你，呢班垃圾係到根本搞到呢到勁撚低質

牙架

班垃圾影響lihkg

岩牙

渣GA

ok

樓豬巧波牙

其實係簡體字

廁所!廁所係邊!

盲撚咗？
成個台都係公廁喎師兄